[GTAonline武器討論]高階火魔防線

倒啲汽油係地下到 GTA入面啲警察一衝
就退後用火魔掉落地下啲汽油到
形成一堆火防線 有冇得諗？

打小啲機啦on9

Sorry

認真post冇人理

有人做啦

做過啦

有冇用

狗乸 一噴閪水 就攪掂